人民日報--罷免一詞不存在亦不適用於中國社會主義式民主社會，中國台灣省當然也不會適用

人民日報--罷免一詞不存在亦不適用於中國社會主義式民主社會，中國台灣省當然也不會適用